leatherman 萬用刀 點分真假

好多年冇買leatherman
最近係amazon us 買左把
係下面隻包裝，而唔係盒裝
請問係真定假架

寫明Leatherman, series係岩嘅話唔會假掛，不過最好唔好帶去野餐喇

真

轉晒包裝？

無錯

Amazon都有假貨？

要睇seller 架
好多大陸seller

sold by amazon
powered by amanon
先100% 安全